中國解放軍來香港參加軍演？！

解放軍來了我帶路 你們應當悔改
轉貼：fb